兩個女仔過深圳玩代表d咩?

一定有陰謀

捽碟

而家深圳鴨仔走泡菜風

有錢齊齊搵

屌 笑左